林鄭月娥：明日公布接載滯留湖北港人返港的登記安排

林鄭月娥：明日公布接載滯留湖北港人返港的登記安排

行政長官林鄭月娥晚上在社交網站表示，特區政府明日會公布，接載滯留湖北港人返港的登記安排。她傍晚與政制及內地事務局長聶德權，與港府駐武漢辦主任馮浩賢進行視像通話，並在社交網站上陣片段。林鄭月娥指，除了為武漢辦同事打氣，感謝他們緊守崗位支援在湖北的港人，亦想直接了解安排的進展，以及可能遇到的問題。

林鄭月娥指，武漢辦的同事近日馬不停蹄，分別與省港澳辦開會商討安排細節，又到機場視察，與機場公安和邊檢研究具體安排，並與香港的同事開會，就港人前往武漢機場的交通、如何減少包機上的公共衞生風險、回港後檢疫安排等探討可行和安全方案，指各方面都有一定進展。

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋